落台啦沈祖堯屌你老母

中大等多間大學校園和民主牆，近期先後出現港獨宣傳品。中大校長沈祖堯主動絡傳媒今日下午開記者會，表示香港是中國不可分割的一部分，要求學生會盡快移除所有港獨宣傳品，否則校方會移除有關物品。他又代表中大，向所有被校內民主牆上言論被冒犯的人致歉。

呢条友同雲膠一樣
凈係識講D好聽既野搏下民望
但行政上實際根本做唔到野
中大個排名係咁跌
又開深圳分校稀釋學位
ON99